skr 中文係咩?

如題

On9

係窮呀

傻閪

屎居

Skr而止

你老母比狗屌

上貼吧咁耐都未見過人skr
最撚多人講skr反而係child登

我走先 拜拜👋🏻🚗